咁樣就算贏都贏得唔安落，何況輸

大家要堅持到底